# Nächste Präsentation

* 10min Zeit, 15min mit Diskussion. Schiller hat es danach eilig, also einhalten
* Feedback zum Präsentationsstil, also auch darauf achten.

## Outline
* Nur noch kurzes Abholen - welche Gruppe sind wir?
* Sancus: Architekturteil raus
* Meilensteine anpassen/ aktualisieren (evtl. mit Daten sinnvoller als mit relativen Zeitangaben)
* Beschreibung FPGA, Wie geht man vor, vor allem welche Tools benutzen wir.
